又講下警察朋友嘅睇法

利申，我朋友不是我，但信得過

好多手足發夢喺前線又打又屌d黑警
黑警就實抵屌唔駛諗，咁正常嘅警察點解前線唔見人？

朋友就咁講，正常嘅警察一早就心灰，盡力調去hea位，講緊最遲係對上雨革
佢哋一出學堂做新人，只會對老屎忽同上頭唯唯諾諾，小部分到ptu完先開始有自己想法，大部分個腦就留左喺學堂

灰心唔係對個革命，係對警察內部嘅腐敗同官僚作風
點解黑警一出現總帶一股戾氣？因為佢地重standby 未出黎上gear已經俾班白衫玩撚到透，出黎重點會有好面口
何況上級個個都叫下面自己執生，未有鑊就諗定點明哲保身，前線咪出現左無證黑警囉

唔係想同黑警洗白，話佢地都係人點點點
佢哋受得薪就至少包埋受壓力
但可以嘗試下去分化白衫同藍衫，白衫施壓藍衫懷柔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

關我撚事咩
警察唔會再係褒義詞

民陣雙普選遊行

手足到時見

死開啦 毅進仔
人又廢 良心又冇埋
死撚左佢啦 死撚埋右唔該

即係黑警唔止憎示威者 仲將對上司嘅不滿發洩落手足身上 果然黑警係垃圾

不推

死撚開啦死黑警

係
popo記招同藍絲成日話佢地蒙受巨大壓力，其實有一半係內部仆街作風造成

趁得閒歸納下
1.警察無腦率保守有70%，前線黑警則超過90%，所以唔好諗住你前面個黑警重有腦會留手，反而交通可能重正常d
2.白衫玩鳩藍衫率亦有80%up, 唔知係咪就係士氣
所以佢地內部就算方向一致都唔係絕對團結
3.如果藍白之間出現矛盾，例如對on9 order(即係連on9都覺得on9)嘅不滿爆發，咁就有花生食

警察朋友post一律唔洗睇
大家善用不推文回覆
警犬無一個係無辜

祝大家升棺發財